「集思廣益」打online game, 除咗用雞蛋之外仲可以用咩？

打online game想升科技樹，可以用啲乜遠攻？

越千奇百怪越好
可能會有意想不到，效果絕佳的選擇？
大家一齊brainstorm下

該討論頁面所有嘢都千奇唔好係真實世界用呀

掉親花花草草就唔好啦😉
係onlinegame入面玩下就好啦

我先
瑞典鹽醃鯡魚

優點：臭到痴線
一旦掂到
佢件衫唔洗要
我擔心佢地會唔夠衫著

（就算有防毒
我相信佢地之後都唔會想著果套衫）

缺點：自己友可能會中招先

推

2. 潤滑劑

優點：就算佢地嘅裝扣死咗係對手，但至少會因為滑而用唔到力，落手冇咁重

缺點：可能會跣親自己友

再推

臭魚成本高

3. Itching powder
超級痕粉

只要接觸到皮膚

忍到熱同重
但係忍唔忍到痕呢？
唔知收工除衫嘅時候會唔會掂到呢？
後面嘅嘢請自行想像

需要先測試下個威力

所以宜家brain storm下
有時望落好on9
但意外有用

我無嘢講

冰粒

點解？
Explain小小唔該？

因為用完會溶咗？

我要搵律師

我要去廁所

我要見律師

有硬度
掉完冇罪證

有諗法
唔錯

掉油彈
佢地會諗下一步會唔會出火
啲狗驚到痴線

求其咩都掉